平安夜一個人就入黎傾下啦！唔洗怕羞啦！

邊撚個話平安夜/聖誕節就要約fd出街開party架，岩岩先一個人去左睇戲，依家係海濱吹緊風，吹下水啦屌。
Ps.睇左大娛樂家幾好睇

岩岩劈完酒提早離場

睇咩戲

Pm我

大娛樂家啊ps講左
Btw幾好睇 岩歌舞劇嘅值一睇